根本未讀小學就唔應該搭飛機

大家評評理，屌你成村人聽你細路喊聲
食飯又喊，訓覺又喊
跟住又賴屎賴尿
全程推住架on9車仔行，上落又麻煩，你想食野買野佢又喊，想扑野又喊。
個細佬又未識性，玩過乜睇過乜，佢春知咩，大個少少都唔記得啦 有咩意思呢⋯⋯
好心啦，等佢地大個少少先再一家去旅行啦好麻

認同

應該語未讀小學學乜人搭飛機去旅行

Agger